唔好俾班狗轉移視綫

呢兩條屎忽鬼被捕係好撚底線。

其他之前班狗嘅暴行唔好因為呢兩條屎忽鬼被捕就唔記得咗呀！

有無Link可以回顧各狗暴行？

爆頭
爆眼
斬手斬腳
濫暴
濫捕
六條人命
屈手屈頸
女性甩底褲（唔好意思）
鳩射催淚彈布袋彈橡膠彈

唔好中計。

阻救護車救人
721恐襲 39分鐘後先出現
保護娜娜
插贓嫁禍

睚眥之怨必報！！！！